已買 蘋果日報 20210323 星期二

已買 蘋果日報 20210323 星期二

等有人覆一覆再繼續

All action, no talk